賣山狗買拿卡真係高招 爺爺遺計一絕

a09無女都係爺爺遺計

屌你老母車狗！！！

人地都係講事實